\newcommand{\titel}{A11-02 Aufgabenkomplex - AD/DA}
\include{Templates/Main}
\begin{document}
\include{Templates/Title}

\section*{Aufgabe 1}

\textit{Entwickeln Sie softwaretechnisch das Grundgerüst für einen Sinus Generator. Hier die Beschreibung der erforderlichen Programmfunktionalität:}
\begin{itemize}
\item \textit{In ein Feld mit 100 Elementen soll eine volle Periode der Sinusfunktion abgelegt werden}
\item \textit{Die Sinusfunktion soll eine Amplitude von 1V und einen Gleichspannungsanteil von 1,5V besitzen}
\item \textit{Am Ausgang des DA-Wandlers liegt die Sinusfunktion innerhalb des Spannungsbereiches von 0...3V}
\item \textit{Die Ausgabe der einzelnen Werte an den DA-Wandler soll über die DMA Timer getriggert erfolgen (Timer triggert DAC und DAC triggert DMA)}
\item \textit{Ist eine Periode ausgegeben, wird der Vorgang kontinuierlich wiederholt}
\item \textit{Über die Zeitdauer der Ausgabe von 100 Werten, definiert sich die Periodendauer}
\item \textit{Wählen Sie eine Periodendauer die einer Frequenz von 50Hz entspricht}
\end{itemize}

\end{document}